唱片公司不知道该把她归到哪一类，她对此感到困惑。 伊娃·卡西迪去世25年后，她的音乐一如既往地永恒 
 我什么也没听到，这让我有些受伤和困惑。 礼仪小姐:前同事的疏忽令人困惑|朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁| 2021年1月22日|华盛顿邮报 
 然而，全国各地的病例仍在激增，一种新的变种继续困扰着研究人员，疫苗的推出速度也低于最佳速度。 世界可能面临新的COVID-19激增的风险克莱尔·马尔达雷利，2021年1月4日 
 即使是到达梵蒂冈的戴着口罩的人在会见教皇时也会摘下口罩，这一做法让外人感到困惑，并引起了一些梵蒂冈官员的担忧。 2020年11月23日，教皇方济各在社会正义运动定义的赛季结束后接见NBA球员 
 让我困惑的是，我最常被问到的关于狗的一些问题，以及我对自己的狗的一些问题，并没有通过研究来解决。 忘掉你所知道的关于你的狗的一切(第436页)|Stephen J. Dubner | 2020年10月22日|魔鬼经济学 
 我生命的三分之二已经逝去; 那么，我为什么要为剩下的事情如此困惑呢? Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 “我不想让你困惑，但我做了一件事。”尼克说着站了起来。 《悲剧的缪斯》亨利·詹姆斯 
 我活着只会使他烦恼，使他困惑，我的内心告诉我，这样做是对的。” 《斯卡格斯夫人的丈夫和其他故事》|Bret Harte 
 第一个问题绝对不能使学生感到困惑或尴尬，因为它们非常重要。 安息日学校指数|Richard Gay Pardee 
 但有一种烦恼压在她身上，带着她并非生来就享有的荣誉的重担，日以继夜地困扰着她。 《安大略读本:高中读本》，1886年，教育部